以前d神父聽 人講強姦 會唔會勃起？

人類嚟架，我覺得一定會，之後就抑壓住，搞到咁多變態神父

普通老強冇興趣，神父中意搞男仔

唔會 神父要割j